{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 별마로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺の施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 ご予約の客室でIPTV及びWiFiをご利用いただけます。 すべての客室でインターネットがご利用いただけます。 101号客室にはカラオケ機械が設置されており、利用料金は2万ウォンで、101号利用のお客様にのみカラオケ利用が可能です。 駐車スペースがペンション内にあり、10台駐車できます。 ペンションは海水浴場の近くに位置し、イホテウビーチ体験および陶磁器工芸ワンデークラスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間を厳守する理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の施設物が毀損または紛失した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺の施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の重複が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室でIPTVとWiFiを利用できますか？",
            "answer": "ご予約の客室でIPTV及びWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でインターネットがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カラオケを利用することはできますか？",
            "answer": "101号客室にはカラオケ機械が設置されており、利用料金は2万ウォンで、101号利用のお客様にのみカラオケ利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースがペンション内にあり、10台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置し、イホテウビーチ体験および陶磁器工芸ワンデークラスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 779
    }
}